{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071227?place[place_type]=GID&place[gid]=1071227&place[latitude]=35.202599105&place[longitude]=127.6008332308&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 민들레여행펜션"
    },
    "text": "タンポポ旅行は求礼ピアゴル渓谷に位置するペンションです。 ここは藍色の空と美しい山里を鑑賞することができます。 小道を歩きながら草花と挨拶を交わし、タンポポ笑いの花を咲かせる経験もできます。 渓谷の水や風景を鑑賞しながらゆったりとくつろぐことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、ご連絡ください。 追加費用が発生する可能性もありますので、ご注意ください。 ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されません。 また、客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、直火方式で料理を調理したり炊事道具を搬入することは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 ゲームや高声放歌などの行動は避けるべきです。 バーベキューと屋外バーベキューグリル施設もあり、タレはご用意しております。 ペンションはピアゴル渓谷が流れる場所に位置し、水葬具や淡水釣りを楽しむことができます。 周辺には楽しみどころがたくさんあり、様々な活動と快適な宿泊が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "タンポポ旅行はどこに位置していますか？",
            "answer": "タンポポ旅行は求礼ピアゴル渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タンポポ旅行でできることは何ですか？",
            "answer": "タンポポ旅行では、藍色の空と美しい山里を鑑賞することができます。小道を歩きながら草花と挨拶を交わし、タンポポ笑いの花を咲かせる経験もできます。また、渓谷の水や風景を鑑賞しながらゆったりとくつろぐこともできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ご連絡ください。追加費用が発生する可能性もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "料理を調理したり炊事道具を搬入することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり炊事道具を搬入することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの設備はありますか？",
            "answer": "バーベキューと屋外バーベキューグリル施設があります。タレはご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな楽しみどころがありますか？",
            "answer": "ペンションはピアゴル渓谷が流れる場所に位置しており、水葬具や淡水釣りを楽しむことができます。周辺には様々な活動と快適な宿泊が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 480
    }
}